<resources>
    <string name="app_name">Oneconomy</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="pick_time">"pick_time"</string>
    <string name="terminos">"\n1. Aceptación - El acceso a esta aplicación y el registro en nuestra base de datos, conllevan la aceptación del usuario a todas las estipulaciones de este acuerdo.\n
2. Política de manejo de la privacidad del usuario - Los datos suministrados a esta aplicación tales como nombre, cedula, y datos financieros, no seran compartidos con terceros en ningún momento\n
3. Acceso al sistema, correo de acceso, contraseña y seguridad - El USUARIO será responsable por la confidencialidad y uso de su correo de acceso y contraseña . El USUARIO será responsable por todas las órdenes transmitidas a través de su número de acceso, contraseña, y cualquier orden recibida por Oneconomy de esta manera se supondrá emitida por el USUARIO. Todas las órdenes emitidas, se supondrán realizadas en el momento en que sean recibidas por Oneconomy , salvo que el reglamento o las normas legales que regulan cada producto o servicio, dispongan otra cosa.
\nEl USUARIO acepta que notificará a Oneconomy cualquiera de las siguientes situaciones: *Pérdida o robo de su cuenta, contraseña y/o número de cuenta. *Uso no autorizado de su código de acceso o contraseña. * Alguna falla, error o hecho inusual, al recibir algún mensaje relacionado con una orden iniciada por el USUARIO a través del sistema electrónico, o que haya sido recibida y/o ejecutada a través del mismo. * La confirmación de alguna orden que el UO no emitió, o alguna imprecisión o desacuerdo en la transmisión de la información.\n
4. Transmisión de datos – Oneconomy requiere de la transmision de datos del USUARIO a través de Internet, asumiendo que el usuario autoriza a Oneconomy para almacenar y tratar sus datos. Dichos datos serán tratados con altas medidas de confidencialidad.
\n5. Propiedad de la información – Oneconomy es el titular de los derechos de autor y propiedad intelectual sobre los signos distintivos en general y marcas comerciales, contenidos en estas páginas. Los derechos de autor sobre las páginas, las imágenes y en general todo lo que aparece en pantalla, así como sobre la información y el material contenido en las mismas, es propiedad de Oneconomy salvo indicación en contrario."</string>
    <string name="movimientos_por_categor_a">Movimientos por Categoría</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="movimientos_por_metodo_de_pago">Movimientos por Metodo de Pago</string>
    <string name="cargar_movimientos">Cargar movimientos</string>
    <string name="todos_los_movimientos">Todos los Movimientos</string>
</resources>